- `docker-compose up`

- `docker-compose run app python manage.py createsuperuser` or

- `docker-compose run app python manage.py migrate`


- `docker exec -i -t app /bin/bash` (use `exit` to quit `bash`)

EXAMEN SPACE
============


Servicios Docker que instale

ngnix
postgis
django

Ngnix esta como servicio pero algun motivo no hace el proxy en el puerto 80  tendria que investigar un poco mas al parecer se utiliza Gunicorn
Se configurar con Apache para mis proyectos 
Django esta en el puerto 8000 con base de datos Postgis
Levantar con docker-composer up

Le instale un Login, Registro, Bienvenido

localhost:8000